數撚請入

For any points A,B,C,D
AC·BD <or= AB·CD+BC·AD

點樣proof?????

ptolemy theorem?

thx👍👍